我食左個mac and cheese然後飲左女友杯野 俾佢媽叉緊 大家點睇

我女友好憎芝士
我只不過食完芝士嘅野
用佢枝飲筒飲佢杯野飲
然後佢嬲左我

而家仲俾佢媽叉緊
點算

咁又慘D

我真係5覺意的
佢一手丟走左枝飲筒
我呆左